買咗黨鐵月票既苦主係時間出黎問黨攞返應有既野啦！

錢又俾咗，鐵你又停撚哂，連接駁巴士都無，咁姐係呃錢啦！
你當商品說明條例無到呀?
大家快啲聲討黨鐵啦！

推

建議所有市民聲討

仲想扮嘢制造混亂